我真係屌死隻死達狗,又成星期唔開台

人紅巴閉喇

唔滿意就咪再睇佢

又要睇又要屌

吹撚漲？

只係滿足你一人？

屌緊女啦 仲開台陪班毒撚咩

因愛成恨？ 無達哥睇 你凍 你寂寞？

用兄弟錢黎溝女

兄弟要比錢睇佢打機？

我地兄弟睇佢打機=幫佢加人氣搵廣告=仲吾系比錢佢洗???

咪係兄弟前兄弟後 達狗當你班人水魚炸

屌你老母

用成個星期時間追番二千蚊

唔洗抖啊？

屌你老母啊

我屌返你老母

人地同ViViTam 去旅行敦倫唔道又要同你地班毒撚交代咩

利申 ViViTam 好正